今日唔投票 唔好再係9月喊住口話「含淚投泛民」

今日有本土你投 你唔好好把握呢個機會推本土上去
係你自己錯失左歷史最佳良機

1

2

3

4

5

6

7

8

只投反對派

9

好驚熱狗輸？
又話唔好投票？

認同

到時又出黎介票

白頭佬

10

叫親友投票

其實今次可能係最後一次按照自己選民意願嚟投㗎啦

本土告急呀!!

本土派